[前列齊齊失分]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1116]

po霸

李城未有資格做Big 6

人地big4

阿狗

再紅？

阿狗紅多件
送埋12碼

好好演技

痴線
成班友係度作反

前柱

前柱角球

老烏

屌你 阿狗真係特登陰9達蛇

On9 無十二碼都照入

auba

成班反達

阿森納

美羊迫宮

紅牌
推人自己扮野跌
OG
0-1

達蛇

OG

有預感下場到我曼對錫菲聯搞笑

唔係黃咋咩

依球奧巴同馬狗作客PSG果場有得揮

Auba終於入

好撚野

我曼係柒姐，講搞笑呢場算代表作

馬狗果球靚好多
正額大大力頂爆DDG

諗起佢見到自己og個柒樣

阿狗輸埋呢場 同降班差5分
輸兩場就落得去
記住阿狗下兩場係對修咸頓同愛華頓

如果降班拎歐霸冠軍

同平時冇咩分別

又要問點解隊咁柒既妓
我曼會輸鳩埋

其實咁既情況呢
正常來講呢就應該炒撚咗領隊架啦

其實好難 降班區個幾隊攞唔到幾多分

英冠踢歐聯

輸俾依隊阿狗真係要搵窿捐

其實我想講呢搬泥都係降班區個幾隊之一
你睇吓今場

就係我地

淨係鍚菲聯, 今季想過20分都難

仲繼續係達蛇教
英冠見

下場搵曼起機

咁錫狗就降硬啦
仲有兩個位架嘛

而家最低分紀錄係打比郡嘅11分
錫菲聯12場1分
36場會唔會真係得3分落袋

我曼會做慈善家嘛

富咸都霸硬一個位, 講真

阿狗下嗰兩場係對愛華頓同修狗

頭先上晒力喎

Ole唔想玩爛其餘英超18隊送分童子

唔知以為現場班球迷係紙板黎

未必
岩先和到猁狗
之前仲要作客贏李城

富臨打呢隊阿狗 實有分落袋啦
咁淨番一個位咪阿狗囉

見到幾個前鋒真係飯都食唔落，成班高大衰，3個同類型低產前鋒加痢件垃圾青訓

白禮頓又唔會衰過阿狗
富臨又上力 阿狗真係分分鐘佔一個降班位

遲早炒達sir啦

又搵返龍格堡返嚟教

一堆未成才u23，配二三線球員加羊安拿卡，憑咩drop Ozil

老實講 其他隊係呢個情況一早炒撚咗
更何況嗰隊係傳統強隊

妓依家似椰子果時既曼...

總知就係諸事不順 未輸時都好似好地地,愈踢就愈多搞笑野

再唔係韋拉囉啱啱俾人炒咗

麥般尼 麥高迪力
下場我地幫人起機喇

明明就係差ozil 前面先會有創造力

大sam啦

雲爺爺

達蛇有2個杯頂住, 歐霸輕鬆出線, 勉強叫做名叔
同埋阿狗都無錢賠

大Sam玩燒味一流

準備比人地高空轟炸啦

嗰兩個濕鳩水杯
但係而家係降班啦喎
其他球隊一早炒撚咗啦

佢再唔炒就拎住2個杯落英冠
不過冇錢又真既
個班主孤寒到

上季尾Ozil都打得好，點估到今季會連冊都唔註

咁嘅市道重肯唔肯拎錢出嚟炒人呢雖然都唔係佢出

如果我曼12場13分 so9 會唔會炒

我諗全英超冇乜邊個真係比到killer pass
阿狗就收起其中一個

達狗話football reason wo
你懂的

點撚樣Football reason
同佢同位既韋洛克都有份
就知唔係啦

達狗照直講嘅話
到時就係佢football reason俾人炒

又要打4231又要drop Ozil，打442算啦阿狗

阿記點執個人出嚟打攻中都唔會好過奧燒㗎啦除非達蛇唔打攻中啦如困唔係都係廢話嚟

阿森納啲波完全無人突破 一到左底線就係斬
劏直線都無埋

其實都真 咁中意斬 打442咪算

公道啲講 佢本身諗住打343既
咁就真係唔需要奧斯爾嘅
但斟酌緊嘅點係多佢一個多一個踢法呀嘛

班宣明會都係平平庸庸，你以為自己係車狗嘅u23咩

咁佢本身諗住打343既
只不過係講緊奧燒個可以多一個踢法
但點知佢連多一個踢法都放棄埋

馬天尼利唔錯既
但宣明會真係狗都唔屌囉

奧燒正路點都要REG 啦... 無論咩陣

佢左右兩隻又唔係勁都唔知點解覺得自己打到343

達蛇真係好有form

咪就係話囉 可以多一個踢法呀嘛
即係多一個廢蘭尼 你可以多一個高空轟炸踢法嘅選擇

點都唔會全季打得一個陣la
輪換又好, 換陣又好, 落後打多個攻中都好

有咩可能唔reg

玩流達蛇

加上買左安條傻鳩，無夏世三，雞安有西咁多空位咩

Ole真係用心良苦

就當佢真係想踢343 無問題既
但如果你發覺原來呢個陣唔得既
多一個奧燒咪可以轉踢法囉

點解唔明你講咩

曬氣
唔講咩野 咁嘅人工唔reg佢咁你請佢返黎做乜

睇左咁多波，大家都好清楚班黑鳩後生唔會擔到大旗，重心一定要揀白人
阿重心三條黑撚，安羊拿卡，連比比都係黑鬼

好想搵返之前J arteta班曼狗出黎笑

咁呢個係戇鳩囉
比佢白𢭃人工

Auba 終於入波

拉豬67

沙夏另計

你廢

畢特拿仲廢

阿狗果25個位比左邊個
點會填得滿曬

阿狗真係要多謝妹巴 唔係而家仲係11分

你搵翻阿狗贏Fa Cup 慈善盾日子啲獌post就得
而家軌猁都係叫有form sir

好似歐霸杯後備都擺到兩個龍

韋利安無左夏薩特，無人吸引哂防守，佢上季打車都差左啦，阿迪達仲要當寶

擺明想迫佢走啦
點知佢寧願冇波踢都唔走
搞到兩頭唔到岸

阿狗好似執到寶咁架 仲要串車狗free 佢過黎

阿狗聯賽杯贏猁 已經爆人閘

我曼都係人版，福頭，馬，木，普巴有邊個靠得住，穩定性太低又生漏個腦

請問今場达蛇打咩form

妹又上返力

有奧燒差好遠架，連要全隊都防守嘅摩佬都唔捨得唔用奧燒，你就知奧燒幾有質素

奶共form
排十五弟真係有料

車咁撚有米，係勁嘅會free走？回哂塘啦，場場見佢妹下妹下，人都過唔到個

32歲 200k 3年約

有麥湯同Fred執屎，仲有般奴讓哂隻個左邊比佢，蘇狗幾撚錫普巴

嚟緊應該會越嚟越低
因為阿狗之後嗰四場係愛修鏝車
加上如果仲係唔炒達蛇

聯賽姐 邊有聯賽杯

咩呀 聯賽杯喎
十月先打完

麥湯同費特真係要同時間出
可以互補不足 同埋佢哋兩個好爛打
可以起碼做到中場嘅防守工作先

哦 記得啦
射碼贏囉

社區盾先岩

唔係仲有乜人用？ 美斯仲雪緊 dj又廢 平安鐘又慢

ole唔係一個傻鳩

如果兩隻中堅質素同表現好，出一個應該夠

有人用蘇狗都唔用架啦，仲又係換馬迪入黎想死守

佢地好多宣明會 papa都好似冇入啦

問題就係唔夠好 蘇狗先會出兩個爛打既防中頂

都話歐霸盃都夠膽死後備放兩個龍

唔出普巴你添返隻翼咪又係馬同占士 達叔佢又睇唔上眼 邊有得佢揀啊大佬

所以呢家個陣好難再變，可以改善嘅只有福木嘅默契同走位，4312可能真係算攻守最平衡，係卡叔受傷同馬災嘅情況下

馬達真係值得後備入黎打20到30分鐘做x factor，換麥湯或者Fred，琴日表現嘅普巴打後半格

美斯

對rb嗰場出左達叔就係rb落去打歐霸

咁呢個係冇註佢地嘅後果 同埋每場名單23件你傷兩件已經焗住兩個後備龍啦

咁咪話25條友 註左唔知點咩垃圾番黎
搞到歐霸杯後備放兩個龍

之前啲阿狗唔係好鐘意入嚟貼空難相
而家死撚哂？

咪話註咗啲宣明會 同埋都話你大名單只要傷兩件 你落場名單已經要2個後備龍佢有冇註燒同papa都一樣

On9 原來奧燒連u23都無入踢

#savearteta

好似佢唔肯

咪提呢場，仲話自己曼聯DNA，最後換兩個後防出黎發悔氣

前鋒華篤灰L

傻鳩都不如

專門濟貧

濟貧曼

咁抵鳩佢死

個個pellistri用得未

霸氣杯見

點解會豬俾呢隊妓

多謝普巴條柒頭

然後標準答案就係問普巴

準備幫人起機

阿狗未來三場對修 愛 轟

仲要ff 屌帥肯黎執手尾

而家嘅人腳咁樣用嘅普巴先係最勁
正常領隊就係要發揮球員能力
唔係一味擺錯位 講咗幾年防守差仲擺佢踢防中
正如你揸住c朗美斯唔會拎黎長期拉邊落底出波

點解會主場輸畀阿狗呢啲閪隊

洗唔洗上面十幾個問同一條問題呀

諗返妓嗰場波既氣餒
再睇返佢地之後既成績

心涼到仆街

下場對錫菲聯唔該生生性性

串到

Sob最唔好係一係就好似上季咁打死勝利11人
一係就好似今季咁中前場每場都唔同組合

SoB 用心良苦輸比達sir等自己有遮醜布

szoboszlai去RB萊比錫

乜水牙

蘇蛇: 今季咪聽連登仔講無用勝利11人囉, 又唔滿意

暗黑兵法，諗住吊住達蛇條命所以送分俾佢
但佢實在係唔爭氣

其實今季係d人成日傷先搞到佢出唔到勝利11人
條友最廢係得18號戰術
般奴傷左睇蘇蛇點死

呢兩季佢哋net spend 好似唔少㗎wor

個班主同格拉沙班吸血鬼一樣
就係咁

奶完共現眼報有排衰呀你阿森納

那裡來的自信

Solskjaer branded the 0-0 draw with Manchester City his team's "best performance" in the derby since taking over as manager despite managing just two shots on target at Old Trafford on Saturday.

United's approach drew some criticism but Solskjaer has defended their attacking output, particularly in home games against the big six during which they have managed just one goal against Tottenham, Chelsea, Arsenal and City.

"If you compare our goal tally from last season to now, we are way ahead with the amount of games that we have played and the amount of goals we have scored whether that is home or away it doesn't really matter," said Solskjaer.

"I think teams, and bigger teams set the stall out to defend against us and be happy with a draw.

"That is of course a challenge for us but I think we have proven in many games that we do create chances. I think we have scored and created a lot of chances at certain moments and it's more varied in the way we score."

買人未

留名等睇送分俾Sheffield Utd

話好多強隊對住我地想主守, cls

數少咗鄰居

Sob正面又屌，摩狗負面又屌
真難服侍

咪傻啦 阿狗都叫無錢洗
條鋒線兩億鎊 無三年R聯都仲有100m net spend
好明顯班主有比錢啦

阿狗明明依幾季洗咁多錢 成日都覺得佢哋洗好少
25m買完saliba又放喺到 80m pepe要分4年還

般尼個旁述好頂癮

Daniel James 傷左？呢排唔見佢

阿記奶共奶出禍

佢又唔錯得曬 今季英超啲強隊係真係對曼會將條防線移後 打反擊嘅機會仲多過曼 好似上場鏝 ，車 ，阿，熱都係

如果輸俾錫會唔會雞

Not the result we wanted but we will....

白狗都唔易食

完全唔明點解佢會話佢上任後derby表現最好
上年主場贏兩粒個場踢得重好啦
係咪出完局要夾硬搵啲野讚下

今次認同你呀

同鄰居打和都唔係好差結果, 唔通公開同傳媒講仲衰過上季咩

知曼後防前鋒廢
拉後打反擊博你後防自爆

高安基最多叫課得唔夠多
格狗直頭係拎錢走

兩個都係太有自信

輸多幾場都未雞啦

因為曼聯上年打強隊主要踢防反都偷到雞

起碼完左快車先雞

條撚樣有9條命
快車應該捱得過

佢係咪記錯左佢打ipad 個場打吡

上年福馬入咁多波最主要佢地肯打簡單波
今年下下都玩禁區小組 好運咪博到12碼
唔好彩比人截到再打反擊
重要兩條撚樣馬個態差撚到
福哥就上撚曬腦球皇上身

曼聯最近幾場都有派人入場睇利華個Leon Bailey

歐聯出局 爽

條友到底咩位
上年fifa踢撚埋閘

成條右路

下場到我哋出醜了

Leon Bailey 𝙎𝙩𝙖𝙩𝙞𝙨𝙩𝙞𝙘𝙨 𝙗𝙮 𝙋𝙤𝙨𝙞𝙩𝙞𝙤𝙣 this season:

𝗥𝗶𝗴𝗵𝘁 𝗪𝗶𝗻𝗴

Played 10
Goals 8
Assists 4

𝗟𝗲𝗳𝘁 𝗪𝗶𝗻𝗴

Played 3
Goals 2
Assists 2

𝗖𝗲𝗻𝘁𝗿𝗲 𝗙𝗼𝗿𝘄𝗮𝗿𝗱

Played 1
Goals 1

屌佢老母
用正常邏輯真係會諗唔明點解曼聯會輸比隊咁嘅馬撚

講到尾都係要成績
你有料講乜都得啦

咁辛苦爭入前四都唔知為乜

有得計咖咩
公道講今年幾多場靠十二碼屈番黎

Fm條友貴到癡線

起身見班阿狗暴動

阿迪達學哥狗杲套真係找屎。要風火輸式買人唔啱就賣。阿狗班主又唔係油王

爺爺麻煩d

想要既人又買唔到

足球邊有咁多邏輯

用正常邏輯諗一樣唔明點解開頭會贏哂PSG RB之後輸俾火雞嘢

白禮頓好似成日喺阿狗身上攞到分咁😑

果場踢得勁撚差
俾阿狗迫到過唔到半場

真，唔怪得蘇b，人腳太差

咁多野唔賴賴人腳差

屌那星 尼馬又傷半季

蘇蛇中意啲進攻球員自動波
唔撚洗戰術，有能力自己踢哂最好

一早傷咪好

反蘇同反普都係一樣
成日都係搬龍門
唔係打緊佢地鐘意果飯波就會話冇戰術
冇人諗過球員既discipline
蘇斯克查贏都係會話靠般勞
輸就屌蘇狗
不過唔緊要 反正敢帥 摩狗 都係咁

佢買球員都玩到分哂期

成場波里昂班友擺明做鳩佢, 條友踢法咁惹火, 換咗英超一早俾人踢死咗

ac左閘勁撚到

里昂班人腳唔會好過曼掛，點解人地贏到

里昂追撚住佢隻腳嚟踢

mctom 冇剷傷隻尼鹿真係唔抵

我地都贏到架, 1勝1負

佢d扭波好有挑釁性對住d中下遊爛仔波一定俾人踢撚死

妓隻巴丁傷好未 平買佢番黎啦 幾睇好佢

落到場係球員問題嘛
明架啦

fm條友通常去psg

你對比下其他打歐聯既英超隊d branch 先啦
利物蒲打長傳急攻 中場三工兵 人地後備有祖達 沙基利 米拿 高美斯 全部都好實用
曼城後備都唔駛講
車仔今季用咗兩億幾買人 人地後備都有 短手佬 阿巴咸 佐真奴 仲有ruediger AZP
再睇返曼聯後備 shaw 馬迪 馬達 卡雲尼 加rojo Bailey?
人地禁制換人係費蘭托利斯 可以係c華 可以係根度簡
我地要禁制 係換敗家馬喳 仲可以換咩人 換埋VDB落黎破壞攻守平衡？ 定好慢既馬迪 仲可以點有進攻變化？

如果仲有堅尼應該會秒咗草泥馬再出現尋晚阿支那隻殺卡畫面

Elanga 百力滋 新傾 shoretire邊有位
仲未計下體神鋒 鏝600幼幼 同阿積士新蘇9

傷膝青年不了

下場到我地幫人起機 服務不知幾好 上年屈仔都係咁

仲未計果個30m新仔

阿迪達教得差仲輸埋更衣室好難唔躝

開fm 成埋都得兩星
無個新仔係妖人級

我地咪撚笑人
自己都係送分童子黎

除咗鏝之外
其他big6後備人手咪差唔多
就算比曼買到sancho 後備咪又係綠木 好幾多?
依家下下打freestyle 靠球員個人能力
你講到哥狗後備強到咁 呢一刻做乜會比曼騎住
木狗格狗係要屌架啦
但唔係賴人腳差呢樣囉

會唔會12月冇分入袋 不過我地都可能會

唔係得百力滋reg咗一隊？

短手狗牙爸喊佐仔迪加呢啲料就捧上天
我地癲vdb卡狗梳被你屌到變地底泥

12場得1分都贏唔到死咗佢

係咪唔記得左上年幫屈福特起機

教得唔好講咩都係籍口
摩佬勁果時9up就狂人
頹果期就變傻佬
有冇成績先最重要

有乜理由蘇蛇被炒賠率仲熱過1分wilder同阿迪達

刷到滿意為止
垃圾曼今季4星以上有好幾個

兩條垃圾一齊躝啦
咁嘅料都有得教大會

射波放聖誕假姐, 年年都放到佢個妹定家姐生日

馬撚

其實佢地唔差
踢落有form
唔知點解得1分

呢下較剪腳夾重心腳又幾傷下既

想問阿記25號係禁區攞黃牌，點解冇12碼？

淨係冇咗dean會衰到咁真係點講都講唔通

個波未開出黎但嗰下都可以直紅

會唔會俾阿狗搵咗肥普先

如果個波斬咗出嚟埃及佬先一嘢打埋去咪12碼

阿狗唔會搵前熱刺領隊教啩， 如果係咁呢隊波連自尊都冇撚埋

熱刺都搵摩啦

俾人炒過10粒既波應該唔會仲有自尊
不過同意唔會揾同市死敵嚟教

車仔炒咗佢2鑊心情可以理解既

無記錯阿熱兩隊都係北倫敦, 車狗無佢兩隊仇口咁大(好似係)

轟同熱狗冇妓同熱狗咁大仇口

柏列斯查最近3次為曼聯U隊上陣均取得入球：
⚽️vs️ 艾克靈頓
⚽️vs 修咸頓
⚽️vs 曼城

你地成日屌既百力支

U隊算啦 d質素兩回事

巴丁仔？

Van Gaal on Donny van de Beek:
“He doesn't have the qualities of Pogba and Fernandes. And now you see that Pogba often doesn't start. Where should Van de Beek play then?

I said that right away. If you have Paul Pogba and Bruno Fernandes, what position should Van de Beek be in?

V92

vdb預佢拎嚟左攝右攝, 即係去頂馬達/lin個位

Hannibal?

佢個種踢法好churchur左成季冇得抖
仲要隊隊都摸熟曬佢哋嘅進攻套路 太過單調
本身d人人腳又唔勁 好多都係英冠料

下場贏唔到成隊執柒左佢啦

J仔 ,James Wilson, Chong 喺U隊都屈機

依家點睇都係達蛇俾人炒嘅機會大過蘇蛇

以前d咩Wilson Chong Gomez 踢到識飛添
咪又係唔得
u隊真係差太遠
係u隊要踢到場場2 3球個d先有機會夠班上一隊
好似j仔greenwood 個d咁

一係秘密練兵，一係已被放棄
我覺得係後者

劉明等睇戲

歐霸就會見到佢

Mejbri

蘇蛇邊會咁快放棄佢

蘇蛇識閪練人咩

fred

13歲既福過人當食生菜添

睇下awb 福馬綠呢班 潛質唔係冇 但佢地一個都冇進步過

點解13歲識變速 變向
而家得直線跑

awb踢閘踢到變中堅, 福仔扮派路, 馬仔識隱形, 綠木有女都去叫雞

夠膽死話佢地無進步

成日比其他隊伍踢少場..
幾時會補翻嗰場對般尼?

過咗去田徑隊訓練

我都想學叫雞 狗餅幾時帶我去

收山無滾好多年架喇

精華片啫
你將佢咁多年一隊剪精華都好勁

阿森納係前列咩
李城全取3分

阿狗之後果幾場

too fit 修仔
愛
鏝
轟

鏝係聯賽盃

真係聖誕前落降班區不是夢

年年開季都排榜首仲唔係前列

一變四，四變十二，來到這禮拜更加諷刺

公海個po

上面有段普巴pass片
福既失波精華都好勁

我曼呢隊閪波一定下場頭十分鐘失完一球先後追

劇本係咪熱血輸波

妹16.8
點解awb仲高過般
福仲高過木3倍

梳1.9

隔離阿妓好撚嬲

On the top we can see 15.0. This is the net PV that is adjusted for 50 actions. This is there because some players’ PV numbers will be higher because they did more. However, when you standardise the actions you can see which players were adding more value per action they did.

There are two main things to discuss:

1) what the values consist of
2) how to interpret the values

1) The values consist of passes, carries (moving with the ball) and take-ons (a.k.a. ‘dribbling’). These three actions all add value to the possession which PV aggregates.

For example, Fred's PV was 4.8. This means his passes, carries and take-ons increased the probability of a goal being scored by 4.8%. His net PV per 50 was 3.7. Now, Maguire's game PV is 3.0 but his per 50 is 3.6. So, Maguire and Fred had a similar rate but Fred just did more.

This is useful because sometimes a player can actually do some really good things on the pitch — like Fred w/+9.5 — but their PV is similar to another player who did less good things — like Scott w/+8.0 – because the latter did less ‘bad’ things.

正常都嬲啦玩控傳唔reg奧燒

比你都嬲啦

唔嬲就假
隊波咁撚on9

On the top right we can see the team PV. This value represents how many goals the average team would have scored based on the possessions they had. It's similar to xG in that sense but it is based on possessions and not shots.

utd arena 話呢個類似xg
但唔同係計possession 唔計射門

【⚠️BREAKING】跟隊記者 Chris Wheatley 爆料：

1️⃣阿仙奴隊內很多球員因經常在阿迪達要求下踢不同的位置而感到神經錯亂，包括沙加；

2️⃣阿迪達和大衛雷斯目前處於敵對狀態，兩人已經好幾週沒有說過話了；

3️⃣Papa和奧斯爾被排除在大名單之外讓很多球員感到不滿，阿迪達也從未在更衣室內解釋過這個決定的原因；

4️⃣薩利巴被棄用的其中一個原因是因為他是“前任”艾美利指定要簽的人 ;

5️⃣據悉，有好幾個球員的經紀人涉及“塞巴路斯和大衛雷斯的爭吵洩露”事件，阿迪達公開宣稱要將洩露內部消息的元兇揪出來，這讓更衣室氛圍變得更差 ;

6️⃣隊內有太多球員確定會在本賽季結束後離隊，這對更衣室產生了很大的負面影響，阿仙奴的教練團隊沒能力管理這種局面 ;

7️⃣阿仙奴董事會對阿迪達一直很有信心和耐心，但耐心終歸是有限的。

搞到咁點會唔嬲

上年季初輸到碌柒咁呢到都差唔多
講緊個陣我地都未衰到唔識入波同排15

呢7點擺落so9到都岩用

蘇蛇鳩極都冇搞到更衣室班人反佢啦

咁又係
不過搞成咁達狗自己攞黎
呢鋪ozil 拎盡掌聲

上季試過最低排14

尋晚半夜係咁聽到隔離條友不斷嘆氣

你咩足球原因咁撚把炮 奧燒連出都冇得出
不過好彩唔係發生喺曼聯
如果曼 應都係同一結局

【⚠️BREAKING】跟隊記者 Mark Ogden 爆料：

1️⃣曼聯隊內很多球員因經常在蘇斯克查要求下踢不同的位置而感到神經錯亂，包括普巴；

2️⃣蘇斯克查和羅美奧目前處於敵對狀態，兩人已經好幾週沒有說過話了；

3️⃣恩哈路和羅美奧被排除在大名單之外讓很多球員感到不滿，阿迪達也從未在更衣室內解釋過這個決定的原因；

4️⃣羅美奧被棄用的其中一個原因是因為他是“前任”雲高爾指定要簽的人 ;

5️⃣據悉，有好幾個球員的經紀人涉及“連格特和文沙的爭吵洩露”事件，蘇斯克查公開宣稱要將洩露內部消息的元兇揪出來，這讓更衣室氛圍變得更差 ;

6️⃣隊內有太多球員確定會在本賽季結束後離隊，這對更衣室產生了很大的負面影響，曼聯的教練團隊沒能力管理這種局面 ;

7️⃣曼聯董事會對阿迪達一直很有信心和耐心，但耐心終歸是有限的。

今季頭都排15
真係般奴救全家

屌，眼盲

今年都試過啦

上季成日比人笑唔用大iPhone睇唔到曼聯係第一版

前鋒表現好D季初唔駛排15

所謂big 6黎講要靠兩個未成大器既23同19歲 真係有d虧
加個25歲on99唔知仲乜咁

可靠果個都就34仲要受傷

pain.

未成大器得19歲果個
23歲同25歲果2件仲細咩

今晚歐霸抽籤

蘇蛇回家對molde

利申: 未來人

25歲果個好似19歲已嚟

回左家就唔好返黎

狗餅今日就同你做忌

7 fail

- 近6成人俾蘇sir 合格以上分數, 但太多人俾0分拉低到戰犯分數
- 上一次英超0:0 和軌, 個場蘇sir 有5.12分
- 後防評分全面反彈, awb, 白lin, 麥龜3個都係近8場第7次合格

- 中場中表現出色, 普巴6.87分係開季第二高, 可惜都係輸0.02分俾Fred 做唔到MOTM
- Fred 狀態keep 到火熱, 近6場上陣有5場拎6.8分以上, 剩低當然就係對PSG 拎紅個場
- 麥湯評分都相當唔錯, 自從輸俾土耳其google 隊以來, 佢已經連續6場合格, 包括輸俾PSG 同RB 個兩場佢都有合格分數
- 今場有8個人俾0-2分普巴, 23個人俾0-2分麥湯, 但冇人俾0-2分Fred, 當初俾人反到仆街, 而家反而係最少haters

- Bruno 狀態下滑, 5.86分係近8場第二低
- 福同綠木連續兩場唔合格, 其中綠木近5場有4場唔合格, 狀態相當差
- 馬仔後備拎4.85分, 竟然已經係佢近7場第二高

- Final Result 近8成人俾合格以上分數, 但又係有22人俾0分, 拉低到唔合格

23歲果個1718歲踢英超添

on9

由於人數眾多, 煩請到奧脫福辦事處填寫申請表

唔好唔記得我地仲有單刀之鬼

和波比0分個班真係好高要求

睇n次都笑到仆街

格流

Fred
Who need 鈋

Unseeded teams
Antwerp (BEL)
Benfica (POR)
Braga (POR)
Crvena zvezda (SRB)
Dynamo Kyiv (UKR)
Granada (ESP)
Krasnodar (RUS)
LOSC Lille (FRA)
Maccabi Tel-Aviv (ISR)
Molde (NOR)
Olympiacos (GRE)
Real Sociedad (ESP)
Salzburg (AUT)
Slavia Praha (CZE)
Wolfsberg (AUT)
Young Boys (SUI)

睇嚟最惡啃應該係皇蘇, J仔回家

中賓菲加 里爾 基輔 皇蘇 薩爾斯堡
出局都似

中antwerp都過癮
前衛星隊

一月一陣阿狗又死死地氣註冊返燒就好撚好笑
世界笑話

要出局就早早輸撚咗佢, 專心聯賽好過

好似上季咁踢撚到死死下先出局仲慘

清新

青訓之星27歲都只是個孩子

肯撚定會

皇蘇排緊第1, 重有D.silva . 投降唔踢啦

佢聽日28歲喇, 有咩說話想同佢講

23歲做咗MBE
踢右可接受 勉勉強強先

幾時退休做曼PR Director

踢多下體會兩場先第一
唔洗驚啦

唔明驚d咩
So9 輕鬆入決賽

入決賽捧唔到杯仲傷心

熊餅咁勇

咩事

係個po仲嘈緊

最好決賽就係阿曼

今日得閒啲咪玩下囉, 玩多陣夠鐘就收工架喇

人地敦倫槍王決賽有加成
垃圾曼點踢

所以佢會4強先輸雖敗猶榮

執定包袱同SO9一齊躝

做MBE同未成大器大回事
做慈善個腦就咁成熟
23歲既朗已經好成熟

兩個話哂都係名叔, 尊重啦

我拎住兩桶火水係你屋企門口等緊
好重 唔該你開一開門

未叫佢兩個死全家已經好尊重

拎住火水都要填表先架, 咪撚打尖啦

駛唔駛呀

蘇蛇教識大家咩叫足球, 傷兵滿營成班幼幼...

阿積士 對曼

冇左爆炸頭係道點打D後生仔

真
冗員文員清極都有

你咁能25
早知唔能柒掛住你個廢物

清到山狗屎波算係咁架喇, 其他嗰堆人工太高, 木狗條撚屌又驚死蝕俾人, 好難放架

起碼無入新文員冗員先

事實係阿積士呢個黃金一代連薛耶治都走人雲迪比都未有人要， 可能佢係冇明顯既個人能力例如遠射，盤球啩，但我覺得佢基本功例如first touch 都做得好好

講真佢咁撚熱血搞到呢到有手足此生無憾都係做咗件好事唔洗死全家啦

唔知可唔可以改造到以前踢卡叔個D舒服波

狗餅以前冇咁搶口架 究竟呢個仲係咪以前個狗餅

你都on撚鳩, 冇武肺vdb 晨早去咗皇馬啦
冇人要都講得出

vdb走位意識已經好過嗰幾碌葛
你要求佢有埋氣力做埋防守就差少少
同埋如果佢做埋入攝就注定又係大塞車
配卡雲尼正前嚟彈波會好少少

以前咪又係得閒搶口下

耐唔耐出去公海屌下啲反曼同假膠五毛, 玩到悶咪走人囉

賤人

愛迪達筆錢

你食屎狗

諗起隊垃圾西波 第一場對水精公又係比人逼到半場都過唔到

我隻寵物糖狗去左邊

你大陸狗

你有鳩人妖

有無即插前鋒岩 快d一野揼水落去啦

傾, 下欄, 包皮, 唔覺得有邊件會買到

Dayot Upamecano has been one of Manchester United’s options for a considerable time. But it appears he is no longer a primary target for and Manchester United have made clear this is a situation they will not be pursuing. #MUFC [@David_Ornstein]

Awb個傳中真係世界級

永不磨滅好撚明顯既紅色線

傾如果轉應該都唔會英超
下欄有垃圾條款
包皮無理由黎幫sob挽鞋

牙朗朗隊回家吧

heat map 完全無人入禁區

所以只係想佢好黎好去自己躝
咪去到比人炒咁慘

條友好似有啲吹大咗

木狗會嫌貴

下欄又係肥閪件貨

我意思係佢幾個入面最遲先出走，今年年頭薛取治都confirm 埋去車佢都未有著落，同埋比起法基迪莊佢數據上仲勁，但歐聯四強後嗰季竟然冇人買

可能阿積士想strong hold 炒貴佢， 但佢最後個轉會係失敗， 身價插水加去咗一間唔係想要自己既球會

乜唔係你係糖狗隻寵物咩

隊內有太多球員確定會在本賽季結束後離隊，這對更衣室產生了很大的負面影響，阿仙奴的教練團隊沒能力管理這種局面 ;

有無邊個啱洗？

早兩星期都仲係架

Bild=fake news
Ole開始識用普巴
大團圓結局

#mufc cool interest in Upamecano and he is not their priority target anymore. Bayern are now in pole position to sign the defender [Athletic]

得一個球員可以18歲嚟到曼聯然後keep住勁到30歲

falk哥反擊喎

朗尼
岩岩好勁到30歲

The most credible destinations for Dayot Upamecano recently emerged as Bayern Munich and Manchester United. Upamecano is thought to be leaning towards Bayern. #MUFC [@David_Ornstein]

咁唔知醜

Vdb 玩彈彈波係唔錯 有時佢要自私啲
好似上場正選 有球對龍 都繼續傳
多左少少 有信心啲自私抽一腳仲好
不過佢係抵錫
目前都係蜜月期

講真達蛇又唔係名宿
唔似蘇B撚伯咁係元老功勛
冇成績點會壓得住班友

防守計，曼城真係得兩個入波機會嘛
蘇B又唔睇下人地今年表現都唔好

佢成日咁吠 唔洗理佢

如果牙朗唔走勁到35歲

依件overrated

達蛇叫做拖肥名宿？

牙朗24歲就走左

歐聯最後果場如果佢唔係停賽，我曼出左線啦

想問下柒頭Lin去左邊 係咪躝撚硬條廢柴

想講Mctom進步左
向前傳波多左
防守路數又好左
表現又夠穩定

Keep住進步真係

達狗其實有咩戰績?
卡蘇拿都話扭得下

普巴

其實阿狗搵名宿最應該搵韋拉亨利個d
阿迪達真係唔係個班

其實龍蛇咪幾好

你講球員時代？

SURE

佢似做下駁腳個啲

佢除左跟過哥狗之外真係唔知憑咩教妓 仲要哥狗呢兩年都開始回塘

中下遊求其搵件工兵level?

人地有個記錄個超級究極工兵比唔上，佢當年係英超腳下失球率最低既中場，姐係佢護波最勁

中中失咁少都幾難

阿迪達係三條友教波最快捧杯嗰個

問題係佢踢拖肥仲多過踢阿狗, 咁都計名宿咩

韋拉啱啱先俾Nice 炒咗

聰明仔pass accuracy都好高架

nigga 無個識教波

搵韋拉亨利會仲死快d

向左向右向後傳

奧雲VPS都係曼聯名宿

咁咪啱囉啱曬阿妓

認真問有冇邊個力架係教波係勁
施多夫韋拉個d比人炒曬

咁多年都唔覺有
特別係正宗非洲後代果d
個個都無乜腦

其實見到阿記咁我好撚心涼

根本力架就整體智力都低d 入唔到大學/見唔成工就屈人歧視佢

呢個算唔算

睇下d黑白人做教練比例真係幾驚人

在英格蘭，2017-2018賽季四個專業聯賽的92家俱樂部裏只有3名教練是黑人或少數族裔，而在英超聯賽中則只有一人——布萊頓的克里斯·休頓

從那時起到現在，世界杯歷史上只有七名黑人主教練帶隊參加決賽階段角逐。雖然2010年南非世界杯為非洲足球帶來了巨大勝利，但在那屆賽事上都沒有一位教練是黑人。

我覺得最主要真係因為黑人球員時期主要係靠身體質素 好少要點諗野
白人因為身體質素唔夠黑人好
球員時期唯有用技術同球商補救

同埋黑人普遍文化水平唔高 要管理成隊波係會困難d

西多教米蘭個陣好過加度素大恩

擺明係黑鳩冇腦

列卡特

靠朗拿顛奴威咗兩季之後敗走巴塞, 跟住無好過

提拔小花應該係佢最大功績

提拔綠木都係so9最大功績

提拔MBE都係v92最大功績

猁前教頭侯猁亞過生

巴打平時講野係咪有懶音

打錯字姐

阿狗9年無冠後第一個捧盃既隊長

我見連登好多人都係咁打

原來hughton係黑人

買mata 爆炸頭都係梛子最大功績

[多圖] 香港試車囡囡, 邊個最正

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

avery一定最正
btw, avery有集露底底

好想奶晴b對腳

屌你老母改革未呀？格狗躝未？木狗躝未？
成季流流長好撚難頂呀！

RVP個季咁carry
我真係會叫佢名宿

喺街做呢啲野著到咁博乜

呢個都叫功績？

邊位

睇見妓又係留埋一堆等走 賣唔出既係隊入邊搞到有內亂

到我曼輸多幾場 又會多多消息傳出黎
所以 so9 一定點都保住 褔,龜 呢班壓住個更衣室

靚女+黃+19000 做老婆一流

條女迷連喎

曼聯抽拜仁plz

無爆炸mata 摩三季入撚到16強

抽疤

是但抽中皇馬都OK

叫佢著住廢連波衫俾我屌

快車期算易食？

rose ma $300

狗也不屌啦

鈀對疤

rose ma真心唔想屌

個阿雪最貴？因為可以拖埋個仔宣傳？

01冇禁入去

形象最正面?

鄰居啲籤運真係好尾機

佢屎家軍單野之後靜雞雞出番黎

唔係掛 煙鏟喎

咪又係8強收皮

轟 抽中最硬既小組第二

同我同一間中學佢師姐

So蛇快手輸俾隊google隊好過啦

快啲抽中 Molde 等蘇蛇返去探親算啦

300我ok

歐霸幾點抽

我認我重口味 俾多200屌陳偉琪算

一個鐘後

陳偉琪

全部聯賽第一都喺歐霸
32強出局 專心前4

退出歐聯 就不必打美斯

歐聯冠軍：RB萊比錫
歐霸冠軍：曼聯

歐洲超級盃：
RB萊比錫 VS 曼聯
真正嘅勝負 到時先至分曉

抽a米 dalot 伊巴回歸

Rb vs猁
轟vs下體

車狗對下體

痢狗對rb
會唔會英超球隊十六強出晒局

分分鐘十六強英超球隊出晒局

鏝唔會啦 點都去到8強

炒硬rb

加柏幾撚勁架喎

有無清識呢個ig acct?

前排賣曼聯口罩

望猁狗大炒rb

有fd子問我一唔一齊買 但唔係好識呢個page

佢開幾錢呀,
最好格一格價, 上次佢食水幾深

貴到仆街

90蚊個 問左幾個都成百蚊個

點解會撐猁咁反智

純粹唔妥隊rb

妥猁咩唔通
況且我地出局係因為自己西到土耳其野都贏唔到6分

google 玩完
以後要用百度 youku bilibili

你覺得邊幾個會搞亂個更衣室
好多個樣都唔似會搞事

霸氣杯 大家最想/唔想對邊隊?

除左般 個個都毒撚唔出聲

大波 肉脾 啪啪聲重要過一切

未來人

出咩聲丫 練完波比賽完溫女既溫女
做慈善既做慈善 毒撚既繼續返去毒
邊會得閒搞亂個更衣室

youku 有粵語重播我曼

細龍太正好多

拉布抽籤

佢係一個幾完美嘅team player，亦係一個好識搵空位走嘅攻擊手

但呢種球員係好食球隊戰術，打法同隊友嘅特點
依家主打彈彈波嘅隊比幾年前少咗，所以感覺唔多球隊要佢
人地唔啱使就唔會晒錢買

本身我地個位就係中疤

300我屌牙

報返前年嘅仇

以而家既疤 同我地有得揮
（一樣咁柒）

人地柒極都有16強

誰話曾報仇魯營太輕易

發覺霸氣盃幾惡啃
係咁而中左個皇蘇都係咁先

抽水果個抽

熱狗上上簽

熱中咗隊Google隊

曼聯明明最缺乏多走動識走位球員，偏偏呢類人係曼永遠發展唔到

希望中皇蘇

真係皇蘇

唔中

唔知點解會覺得會抽到硬野

我曼打皇蘇

出局

中

中皇蘇 可以32強收皮了

你講中左

出得局 打皇蘇

J 子welcome back

今次做三十二郎

歐霸32強出局

講中但皇蘇唔差喎

俾J仔撚

皇蘇 j仔回家吧

屌咁都中

屌真係中

專心聯賽啦

早啲出局好過啦 唔洗打閪杯

皇家蘇斯達 vs 王者蘇斯克查

J仔同Lin 可以鏟草

welcome home januzaj

笑撚死

俾J仔強姦啦

J仔愛回家

So9: 留力英超

人地西甲排緊第一

蘇狗本性係閪杯都全力打

天滅Sob

妓中賓周加

阿狗都出得局

仆街了

又出局

J仔報牛吧

驚西咩

皇蘇而家西甲榜首
我曼都係專心聯賽啦

皇蘇咁廢都驚唔好學人打歐霸

開口中

J仔

仲有大衛施華

仲有奧耶沙巴

西甲排第一
大衞施華

等睇J仔狂爆我地廢閘

驚西咩 實出局既

今年既鏝

咁sob 一定全力打，再出局

唔關我地事架 你去搵v92 出氣啦

加柏好撚勁架

我全部都要

咪啦

近績連和6場 西甲贏都係贏下遊

留名贏皇蘇 16強輸google隊

分分鐘到時係人哋皇蘇全力爭聯賽留力歐霸

點解覺得利會輸比rb
rb條後防

巴塞排第8 唔通歐聯就食撚佢咩

唔出奇 你以為蘇狗會豬
點知佢贏比你睇

一睇到歐聯抽籤冇曼聯
就好撚憎so9條撚樣

非種子隊：
年青人(瑞士)
莫迪(挪威)
布拉格斯拉維亞(捷克)
賓菲加(葡萄牙)
CF格蘭納達(西班牙)
皇家蘇斯達(西班牙)
布拉加(葡萄牙)
里爾(法國)
特拉維夫馬卡比(以色列)
安特衛普(荷蘭)
禾夫斯貝加(奧地利)
貝爾格萊德紅星(塞爾維亞)
卡斯洛達(俄羅斯)
薩爾斯堡(奧地利)
基輔戴拿模(烏克蘭)
奧林比亞高斯(希臘)

成個list最惡啃既皇蘇都中

其實都真係幾黑

早d出局
早d準備護級

蘇蛇上年啲歐霸簽運冇晒
但睇死佢出盡力踢贏完再16強/8強/4強先輸
同時間分身不暇英超輸到仆街最後雙失

可以專心聯賽被j仔sm

J

仲護咩級你係阿狗？

籤運？曼聯有架咩

唔洗舟車勞頓，算係咁喇

英超除左李城中晒硬野

佢有冇得出架
不過有呢啲波 佢好成日入波

輕鬆屌打啦

LIN快D去皇蘇啦

上年歐霸算係咁啦
都重要啲既賽事先會冇

作.......哈

熱刺🤣

想知J仔喺曼嗰陣踢成點

so9: Not the result we wanted

應該唔夠踢 對皇蘇
我曼對西班牙隊對戰績柒到唔敢睇

獨到仆街

畢爾巴 西維爾

疤

格蘭中心都未必贏到啦

贊球王+大衛施華可以撚so9

仲係舊年果隊咩
猁都差左喇

打多12輪英超先打32強 到時候再算啦

椰子都贏過皇蘇啦
不過而家呢隊勁好多

仲要出張相有馬災

係喎有大衛施華喎
好睇啦今次

對上一次應該係贏切爾達

肥普帶隊

鬼夠踢咩人地控傳都應該高我地唔少

Isak ozayabral 贊球王 大衛施華 Monreal

到時我曼打緊護級線

蘇b親自出po?咁撚唔知醜

留返俾阿狗

奧耶沙巴 已經夠收我曼皮

阿狗翻去阿post啦

Final係咪指出局

要驗下眼

出Lin比皇蘇驗吓貨

係喎

獨扭俠，仲要廢過nani 好多

係咪仲有連美斯

lin 應該係租, 應該對我地唔出得

抽籤結果係點

但歐洲賽好似冇呢條rule

早啲出局咪幾好

抽簽都閪過人

希望比班副選出吓

今年d簽運咩事
落到歐霸都要睇隊今季咁撚勁既皇so

去西班牙近近地 好過去東歐

天滅sob

係咪星期六賽前個我曼球迷會會員？

又輸 三十二郎

抽中西甲第一皇蘇，唔計

屌我好能燈
岩岩講完唔洗慌
結果就抽中皇so

又比機會so9 show time

依家先知咩

屌你，睇下我個username先啦，屈鳩我係阿狗

甩霸氣盃手續費 $50

Open play 正確中文係咪 生波？

psg 狗

你專心睇住佢落場時候係點，就大致上知點解
1. 當佢現位拎波，好多時都會選擇pass and move，嘗試走個位畀隊友打one two，但大部分時間啲隊友一係上腳再望，個位已經係控定個刻畀對手遮咗；一係根本睇唔到可以傳個個位/完全無意識打one two

2. 佢嘅傳波欠創造性。佢比較習慣自己走位等隊友交波畀佢，所以佢搭馬達係幾有火花，兩個都鐘意pass & move 而同時馬達畀波比佢更有創造性。般奴雖然係有創造力，但佢比較鐘意一嘢畀穿條後防而唔係慢慢打入去，風格有異嘅情況下暫時都唔太夾。搭普巴就更差，普巴鐘意搵前面走位放長傳，同佢九唔搭八

3. 隊友唔走位，得佢一個走，走咗又無人畀返佢，咁佢點走都無用。件事係要成隊一齊做先高效

應該係啦，調轉諗即係唔計死球

米屈先試下
之前開狗竇po 都反杯左啦
係班人唔找數先會咁

人地西甲排第一

打多兩場

Going to make it ten

應該出局 又有笑料睇

Confirmed 左？

靴狗

今年點計都博聯賽....難得大亂鬥，對上一次大亂鬥爆咗隊李城出嚟，唔多唔少因為佢無歐戰

但sob 一撚定全力打，再出局睇下到時風火輪定無士氣沉淪

過完快車未死先好諗聯賽
打列李狼av

諗起比j仔 silva撚都開心

木狗唔同hehe續約

咁又唔擔心睇死佢收皮個陣永遠有驚喜

風火輪效應

皇蘇入23球失6球
分分鐘456我地

玩鳩咩衝聯賽
早兩個禮拜我都覺得okay既
經過對紅牛鄰居我已經放棄左呢個諗法

同前幾任領隊有啲似， 開始用撚哂啲運， 閪黑， 抽對勁隊，下一步就係傷兵ga la,

梳1賠1 上場已經傷傷地

專心聯賽把啦

得daddy係咁姐
v92畀埋枝靚簽佢都歐聯出局

諗起j仔撚到Shaw跌低再cup大位一腳抽入
很想快點玩玩了

仲衰，psg

之後回購

原本歐霸應該係出後備打下google 隊, -6入到8強先博下

依家so9 一定32 強full team 博到盡

好睇到時候仲可唔可以爭四

啱記得咗上季尾？

唔

原來應該可以大力恥笑阿狗
而家無得去咁盡

如果果場和到咪好

果球12碼 係咪還債 當年破佢哋不敗

齊齊估下達蛇挨唔挨到今年聖誕

歐洲賽應該冇呢個規矩

皇蘇

蘇b又會出全力打，bruno又要ot

曼迷撐猁見一個屌一個

你調轉黎講，迷鈋迷到傻

so9暗黑兵法

自己廢到咁 怪人贏咗你

不了

佢天生克死蘇b, 可能今次又會贏先一步

我係問lin係咪過硬？thx

撐猁就唔撚係曼迷啦

熱暫時7W4D1L 入24 失10 25分
睇番原來當年摩二最仲勁 8W 2D 2L 入27 失6 26分

當年椰子帶對皇蘇好似未輸過
椰子帶歐聯有啲料

我英超撐曼，歐聯撐利，歐霸撐熱，亞冠撐恒大

劇本

摩狗頭二季要乜人買乜人

梳

唔妥RB多過唔妥猁狗

唔係 純粹有條黑鳩真係咁on9

咪係
斬兩腳波十零分鐘就入你兩粒
隊長又送禮
人地想唔贏你都好難啦

上次對皇蘇嘅陣容

中皇蘇咪幾好
早D收皮啦so 9

世界盃撐中國

千古奇案

shaw上場守得唔差，對馬烈斯同托利斯都冇輸蝕

又係靠朗隊先贏1-0

睇下果排近況點啦，幾好就會出局，幾差就會出線

邊個TARGET 先,

木狗target 左好多幻幻

依家好似前鋒重要啲
靠馬福真係死撚得

草齊7隻右翼？

咁撚長嘅暑假都要做deadline fighter

邊個會信佢條撚屌可以用1個月簽到人？

Amad Traore 1月黎 同 Jones 復出

右翼再簽多隻幻幻塞住球迷把口成3隻新右翼俾你簡重唔夠

中皇蘇咪幾好
可以專注聯賽啦

撚完般奴成個暑假都係1月簽

今年撚完sancho

條袖咩事

我份工做斑馬綫
相當辛苦

好撚似睡衣

On9，夏季簽嗰個Daillo都未黎又簽

其實買撚左辛祖係咪爭緊冠呢依家

迫害曼聯

你當件力架即插即用咩

蛆果件都好撚柒

唔係, 叫滿足下球迷咁解

可能過嚟變辛狗

蝗同妓都叫ok, 簡簡單單

斑馬款真心carry唔起

唔撚信

雖然上次bruno都係咁過嚟

福狗 馬災 辛狗？

普巴隻力架 整埋個斑馬頭咪carry到囉

你carry唔起姐

有上場 survey results 未 想睇下

上身都還可以
條褲好難搞

試吓叫咸爺著?

冇追po?
354咪有囉

Sor係大陸 熱愛緊祖國

屌 點解會喺大陸

唉閪公司逼人返
而家隔離緊 拎左個1號波每日係到的

未訓

訂咗airpods max未?

哇你開啲post

沙利想去阿狗

笑撚死 師承呢家野

冇寫 BLM 唔著

冇期望冇失望

燒味足球

其實新簽個右翼同james依家點 好似失跡左

vdb推上多一格打前拍福會唔會d 好似上場個陣咁 頂greenwood個位

好撚型

awb

Me2

肥佬
一月揾唔到人接貨？

我屌呀 300 rose ma

Mino Raiola on Paul Pogba: ‘I was talking about next summer. It’s very difficult to see big clubs making these kinds of transfers in January. We will see what happens next summer.’

好能煩呀
一到轉會窗個死肥佬就日撚日出黎吹風
唔能凍架咩
躝返入屋烤火取暖啦能樣

歐聯都出左局 仲洗咩買人

求其地莊打埋今季算把啦

好凍

男神攬緊幾多條女

佢攬緊酒店囡囡

0

D清又屈
冇女終老了

點解你仲未訓

俾女攬

你俾女攬就以為我都係

訓完起身喎

訓咁少

5個鐘 返工

冇歐聯位肯唔肯嚟？

佢係都去皇馬
點會睇得岩我地

我估九成 去拜 頂 利雲

呢張幾靚仔 似dejong

終於似返冬天

好撚凍

跟返恩師蘇蛇

呢d天氣先係叫正常

Lin IG 出po 送簽名波Boots

冬天了
捐入被竇攬實老婆先

送都嫌阻碇

j 子係唔係跟緊施華學野

25歲， 係時候回購佢返黎打右翼

等佢走咗就變絕版 到時放二手

唔覺唔覺25歲架啦。。。

Leeds have been among the clubs interested in loaning Daniel James before and may test the Manchester club’s resolve over the Wales winger, should Diallo’s work permit be successfully ratified

賣啦
最多set buy back

有咩問題， 般奴都係25歲先黎。

同埋以前費sir 都係買24, 5歲既球員為主， 有即時戰力相對較穩定， 成億買個未來撚真係下下扑得中咩

冇話有問題啊

只係唔覺唔覺咁又過咗6，7年

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

cctoy睇得自己咁高

cctoy真係好撚痴線

啱啱都睇到 笑撚死我

原來Lin同Telles同年同月同日生

傻啦, 識瞓一定係自己瞓最舒服

傻啦 毒撚先會咁講

傻啦, 識瞓一定係俾條仔攬住瞓最舒服

巴打想召喚點球佬?

小妹先唔想俾嗰個垃圾攬住訓

我曼女子隊有機冠軍

係， 我覺得j 仔真係咁多個最可惜，上網睇佢今季踢皇蘇係有表現

傻啦, 識瞓一定係俾兩條仔夾住瞓最舒服

引哂啲死GAY佬出嚟

又準備幫錫菲聯起機

1分隊都幫人起到真係執柒咗佢

Saliba 比阿仙奴棄用 不如快手係阿迪達俾人炒之前買返嚟

Rojo> saliba

落到場嘅話係

曼區已死 連加特生日無人講

冇人想知

原來今日係28歲潛力新星生日

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

telles 生日快樂

收爺啦 日撚日post 呢段野唔厭嘅咩

煩唔煩？

真，一次就好笑，第二次就多咗啦
btw，連囝生日快樂

要follow哂38個acc唔好煩d

有預感下場打錫會出Lin

關我撚事

想問統計人數幾多？咁少0分。

你唔係曼迷，咪唔關你事

我講就柒㗎啦

真 多撚晒煩到

上場見修仔好似行住踢都入3球
如果俾呢隊錫菲聯執到分真係派聖誕禮物俾人啦

呢段野已經玩到爛晒啦

覺得係關會員事

咪25

今日就幫佢做忌

都係得86

唔care條垃圾生日就唔係曼迷 你惡撚過共產黨喎

送比你留念姐
好難入隊啦呢隻
SB拎黎打下都好

ea free俾你係得呢啲

冇人尊重

你冇活用到

EA肯送已經算係咁啦

咪係, 都唔識尊重

曼聯對水晶宮嘅足總杯決賽入面，邊位曼聯球員為球隊射入追和嘅一球

係唔尊重佢 吹咩

告別戰？

佢入到大名單都執到啦

歡送我連

再下場快車聯賽杯有機D

屌
唔睇清楚以為狗餅自問自答

精神分裂

送佢去錫菲聯證明自己

佢又好似好耐無入過大軍名單

仲未改返名

去到皇蘇係咪會返來鏟草

牙泰生日快樂

可能個名俾人搶咗

好撚on9

Southampton are keen to sign Manchester United's English left-back Brandon Williams, 20 on loan in January. (Telegraph)

跟赫辛赫圖學野都好

而家有telles 佢真係無咁多機會落場

冇六點半咪七點半囉

我地個教練會一場變三個後衛

但佢近幾場後備都無

有telles shaw邊有佢份

歐聯生死戰咪有份踢law
大戰先用

太快上一隊

你令我諗番起個場波
telles--> shaw--> bw

上年對西維爾都係咁 大戰先用

呢句野咪笑鳩緊你呢啲係唔係都覆潮文貼潮文以為自己好風趣果啲人

但奈何弱智係唔會知道自己弱智
仲會拎呢句出黎做潮文回應

好尷尬

熊餅
能餅
態餅

牙Lin同泰仔都係今日生日

借bw出去踩下草係好事，但係可唔可以揾隊弱d
雖然條款唔會對返自己隊，但係話晒修頓以家排緊第4

去隊強嘅唔係對佢有更有幫助咩

Agger
同埋最緊要出到場同學到野

熋餅

人辦睇袋王

借人出去本地聯賽頂多會借俾中下游㗎啫
你唔會借俾前6咁玩自己隊啩

追和好似係達叔

咪咁快爆啦, 諗住睇下有無人中伏架

修狗好似想借me去畀啲競爭bertrand only
唔係guarantee正選

文西2.0

畀佢打番右邊啦 AWB長期冇競爭

文西1.0

James係Bielsa底下會幾屈

回家啦

真, 大家都係英冠料

唔關事
我已經可以預見到中場係咁笠比左邊空位俾James衝

最重要梳會唔會又傷先 上場已經扯扯下咁

上年最後幾場都輸bw，好貴學費

原來我曼有兩pair同年同月同日生

19歲仔我又唔怪佢
係諗唔明點解1月俾楊隊走

第二pair係邊對？

龜同歌王

Laird唔傷嘅話有得爭下

迪利斯巴西仔黎

你唔講真係唔知

第三pair係rafael fabio

俾你講左先

你真係好能咸濕呀

其實係可以，不過sob唔似會咁用

咁有 greenwood 放個錯位做乜
算啦 vdb 1月拎黎+錢換人好過啦, 同當年 kagawa 一樣 唔岩踢 打 sub 佢又唔會開心

以前費sir就算打守勢波都會用451塞爆個中場
唔會仲用兩個人放前場唔防守

無話錯唔錯位，佢打梅拿個種角色係無問題

當年嘅Ajax 都唔使打正中鋒

Neves inside forward
Tadic false 9
Ziyech playmaker
Vdb cm
De jong deep lying
Schone dm

可能係曼vdb 夾唔到cm 位，咁可以試吓其他角色

例如對鏝個4222

福inside forward
木advanced forward
Vdb raumdeuter
般 playmaker
麥湯 box to box
Fred dm

減少要vdb 係中場玩配合，改為用佢走位同尋找空間嘅能力跑空位出嚟，跑到之後佢要彈畀福木般再攻/自己射都得

費sor教個陣個個都要博老命，反擊下下都幾個跑上去再用咸爺/史長老/卡膠放長傳，簡單直接

依家成隊波得普巴一個放到個種長傳，班人又少走空位，仲要跑多兩跑就無氣，而且現代足球節奏快過以前，防守又偏向主動逼搶，好難直接比較嘅

Jesse Lingard has told Manchester United 'Give me game time or let me go' number of clubs are showing interest in him [@JonathanShrager]

感動既係廢lin終於出聲

VDB咁快判死刑

呢D Workrate型其實唔洗就住佢黎打，打打下佢會好勤力搵到自己定位，而且佢基本功唔係差
Fred 薩克達咪又係偏進攻型，第一年衰過VDB 幾皮，無位就自己死去打防中啦
Hehe 一樣進攻型轉防守型，拎埋Poty

點解唔可以打埋呢季先

同埋佢真係要適應時間
呢班隊友

sob: 咁你go啦吓

蘇蛇: You go I go

One more time

lin pogba(agent) 一齊出聲叫蘇放人senior player

終於見到佢躝

UT post 啲人打機打到弱智定點嘈得仲癲過呢度

有個痴線佬
比ea迫到癲左

link

你是但入一頁都會有人鬧緊交

go and play u23

Golden goal個個肯守規矩就好快刷完
有啲人揸住英超隊勁輸球kick off goal比德甲廢隊
又唔鋸 唸住反cup埋
追和完 人地quit game又屌鳩人
明明大家都係golden goal得益者
到自己輸嗰陣就話 我有話跟你golden goal咩

人係自私㗎啦我都試過輸On9 Own Goal 唔忿氣唔走，但郁啲就post PSN煩撚到

今晚出聖誕連

收到風出Rojo LB

助攻1001

幫

都未得閒開始刷
食完飯去練下eq先

利申 平均1集爆1隻手掣

你係自己掟爛定玩爛

有冇pro club手足

我2隻掣玩左6年
呢幾日壞壞地

你條友又想開

正常玩點會爛得咁快

1

2